［9:26am即時］銅鑼灣世貿中心宣布今日又全棟唔開

Source from 世貿 Facebook

等睇其他商場都唔開

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

已FC

Sogo今日都唔會開

應該其他都唔開啦
有咗先例之後

點交租呀

係，費事班暴徒強姦犯又衝入去亂射催淚彈

我地要每星期都令佢唔開，我唔信佢捱到一年，星期日係最多生意

重諗住去行下世貿間無印u記
依家成棟都唔開

如果逢星期六日都有活動
真係等執都似

shk

.

黨鐵封站直頭係必然嘅
如果開盤
一定係一賠一

旗下商場都真係不了

入面有狗

漏左POPO接放學

可能因為十一前最後一個大活動
所以狗會⋯⋯

同場重有機會加演北角福建幫警黑合作

推

Sogo都宣布咗唔開

每星期都話去銅鑼灣行街，自動戒嚴
得閑出一次就夠

時代廣場學下佢好冇

全部提早關門就會有人擔心未必敢出，因為等同戒嚴
繼續開先好

Sogo都講咗唔開

黨鐵幾點去銅鑼灣

未有消息講封站

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

我估一定封

開同唔開都無分別
反正都唔俾入
留名等睇執粒

等睇黨鐵幾點封站
封哂全條藍色

唔好期望啲商場會幫到手
大家be water 啦
希慎都應該會係下個

其實星期六先係，不過兩日都淨搞銅鑼灣最好
銅鑼灣店舖星期六一日可以做到差唔多50萬生意
搞兩日無左一百萬
利伸：銅鑼灣sales仔

唔封我係sogo門口裸跑慶國殤

一定封架啦差在幾點開始

我諗遲早話唔開

其實都唔重要
佢隨時都落得閘

係隨時都落閘趕人走

即係
hysan 都唔開啦

開定盤都得 希慎好快會跟住
唔知今次時代同皇室會唔會跟隨

其實sogo 係藍定黃
如果係藍
不如搞到佢星期六日假期唔關鋪
我諗每個月一兩個weekend佢地都蝕到仆街

開唔開都成堆POPO企定係門口唔比你入

繼續搞真喺睇商戶驚啲定香港人驚啲
個個星期六日都唔洗做生意

其實咁啲商戶又會贊成？
有遊行其實啲食店生意反而幾好

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

各位租戶：

由於預計附近有大型公眾活動舉行，希愼廣場會於今天9月29日下午1時關閉。如情況有變，有可能更早關閉。不便之處，敬請原諒。

希慎物業管理有限公司

利申 有朋友係希慎商場返工

連登仔玩網戰都輸

啱呀，由得支那打飛機啦

城市論壇整咗個中國人自豪發表投票呀喂

之前有人講過香港間SOGO係中資占既比例多 海外授權特許經營
日本果間係西武 真日資公司

藍到仆街

原來係紅
咁就星期六日搞搞佢囉
係咪到去行下街囉
促進經濟

大家都對POPO阻住人做生意好有怨氣

最常去既就係上去借廁所
好多人都會咁做

無印去pp行

新地呢啲國企預咗喇，咪由得佢自己死囉。

姐係重淨返時代廣場皇室堡東角個堆未宣布

係咪SHK?

係

推啊

係sogo同希慎廁所都幾好

hysan place 應暫時唔會，而家利蘊蓮揸旗，
之前占中啲人問佢有冇影響生意，佢話冇乜XX，
仲講埋其他相對公道嘅說話。

遲啲如果犧牲受壓就唔知

渣哥好同我入定幾倍貨

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

hysan 收1點

睇黎班狗想直接係銅記開波，各位要小心

香港SOGO大股東係大劉，咁你話係黃定藍

你地信唔信

佢講得岩
但依隻係5毛ac
大家一定要記住

有巴打post咗話一點會收

距離銅鑼灣全面罷市又邁進一步

已經罷咗近半
過咗十二點一點應該再多d響應

個個星期都搞一轉
會唔會全部執曬

最好星期六有活動啦
星期六多d人出街消費

希慎都宣布咗一點就山門

係
班暴徒又拎槍又full gear
一陣衝入去商場強姦ol

仲要係SHK既商場
抵死啦

收1點

屌全部垃圾商場

個個星期六日 如果無大型活動
就玩佔領shk嘅商場都幾頂癮

唔係我地搞到佢地唔開架
係佢地咁戇鳩聽警政府話啫

咩事都無發生過就唔開
勁擾民就真..為恐天下大亂

銅鑼灣重狗，商場又山哂
如果突然臨時轉場 點睇？

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

商戶做少日生意
條數點計

幾時黎又一城，想收工

時代廣場有冇機會唔開